劉銳紹拆局 ！麻煩各位睇左去 [幫轉寄]

快！快！快！關心香港就請用小小時間用心睇完這段評論，然後請廣傳給每個朋友！

係時候檢視一下！

重申
不割蓆！

Push

push